清醒吧！香港已經係淪陷區！黑警係皇軍，藍屍係漢姦！

情形就係咁樣！

你哋就係地下抵抗軍，不過冇槍．

點樣做 自己看著辦

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!